如果與神同行個世界係真 幾多連登仔要落地獄

七大地獄包括
說謊 惡意謊言 善意豁免
不義 不道德不正義行為
背叛 偷食/出軌
暴力 打人/傷害人
殺人 留言欺凌 導致人自殺
天倫 不孝

連登仔做齊

又雞啼

有邊句講錯？
我宣揚緊正確既道德價值觀

根本全世界冇人唔洗落

收皮啦，你咁叫張自己嗰套價值觀強行套落人地到

收皮啦，你咁叫將自己嗰套價值觀強行套落人地到

你姐
無打過人既孝順正義撚有機會唔洗落

#

呢個世界99.99999%人都要落,你見套野貴人都幾百年先出一個就知

樓主首先入
整容=惡意謊言+不孝

喂大佬樓上講啲野好基本咋喎
等於叫你唔好做壞事咁
你做唔到又唔洗發爛咋
同埋七大地獄又唔係我諗出黎

戇鳩 有邊個冇講過大話？
仲有怠惰地獄 有hea過同走堂返工射波都要落
咁有邊個係可以有機會唔洗落？

整容邊忽惡意 自己改變自己個樣有咩問題
亦無傷害到人 同化妝紋身差唔多
不過不孝我認同

化妝≠易容

所以我咪del咗怠惰地獄 因為唔合理 唔通退休人士都算虛耗光陰咩
說謊有分善意同惡意 會傷害到人既大話就唔應該講

你up乜

推

仲有一個係乜？

怠惰地獄 無打出黎原因睇樓上

原來可以隨意del架

睇戲咁柒就唔好拎出黎講啦

但無講錯 做人係應該真有忠孝仁義架喎

無講錯還無講錯 套野柒還套野柒
如果套戲兩個鐘播儒家播忠考仁義你覺得點？

出軌？？
連登仔？？

其實柒係邊 柒係佢係韓國電影?
兜口兜面講: 嗱 做人要有忠孝仁義 你邊會聽
佢咪拍套有娛樂性既戲但灌輸呢個思想俾你囉

From某個連登仔 仲好多人支持佢

死垃報韓狗戲都當真

四維八德是漢人傳統美德。春秋時代，齊國管仲把禮、義、廉、恥稱為國之「四維」。孫中山在民族主義第六講中特別倡導忠、孝、仁、愛、信、義、和、平為「八德」，當時稱為固有之道德。

月野臭雞

身體髮膚，受之父母， 不敢毀傷，孝之始也。
整容乃不考之

Imagine there’s no heaven
It‘s easy if you try
No hell below us
Above us only sky
Imagine all the people living for today

睇唔到呀 選擇性失明呀

整容同宣揚女權洗唔洗落

我宣揚父權
整容中咗邊個地獄？
但連登仔不忠不義中曬

佢落地獄會叫男人幫佢受靶

咁地獄有冇革命軍，一齊地獄革命，推翻地獄統治變天堂

挑，你都戇鳩鳩，如果與神同行係真，連登仔落到地獄就打柒個判官再約埋其他連登仔一齊開party，的地獄就留返俾環保撚女權撚同埋左膠。

咁膚淺嘅戲係得月野兔兔呢種on99生勾勾嘅女人先會好似學到野咁拎上黎批判人

説謊，幾大程度嘅謊呢？呃人話食左飯其實未食？
我覺得係惡意，但係人地覺得係善意，有冇罪？
暴力，我當兵打仗保家衛國又要落地獄？
天倫，如果岀世冇耐父母死左，或者自己俾人拐左，冇得孝順父母，又要落地獄？

大腦是個好東西，我希望你有一個

連登仔#199926月野免免？

我係仔

膚淺得過係到問做呢樣有冇罪個樣有冇罪
好似細路仔問呀媽呢樣做唔做得個樣做唔做到咁
我話有罪無用唔係我去判 係要你自己審判自己
心中有幾多罪你心知肚明
一個人心存正義道德就算殺人都可以無罪

*心存善意

點睇人心存善意叫雞同包二奶

咁你開呢個po把撚？
大巴大巴打落自己度

包二奶=背叛同傷害另一半
叫雞=為私慾助長他人出賣自己
兩者都無可能心存善念

愚家思想

女人黎講 你都算夠活躍夠痴線夠膠
我幾欣賞你

提醒連登仔要心存善念

係 成套戲都係儒家思想

點解港男咁低賤

你用字咁激進 果然心存善念

你自己拎個on9標準岀黎judge人地呀
咪問你囉
係咪答唔到丫
惱羞成怒？

殺人即係要置人於死地
搞到人地老母冇左個仔，冇可能心存善念

好激動咁叫班男人做聖人姐

但呢到最激動係你喎
個個都有自己套標準架嘛
但最後都係睇你自己內心

整容=欺騙人地 為私慾出賣自己
宣揚so-called父權=助長壓迫弱勢嘅行為
兩者都無可能心存善念

你個 只係用黎掩飾你駁唔到果種又嬲又冇話可說嘅心情姐

答啦柒頭

偷食又真係無得拗喎
殺人個仔都有可能個仔殺咗人地個女先
所以有以其人之道 還治其人之身呢句野
但老公偷食無理由話係老婆偷食先所以我又偷食

我用咗呢個 唔知幾多個post
不過之前係聖誕version

整容點欺騙人地我想知
姐係要同人講我個鼻原來唔係咁架
唔通化咗條眉又要同人講我條眉原本得半截架
我整容從來都係為自己不為其他人 何來欺騙人
起碼人地問我有冇整我答冇先叫欺騙下話

咪令人唔知你原本乜樣囉
你整容咪又係想令自己著數d
呢樣野咪又係用錢買翻黎
同叫雞一樣係金錢交易

點解無啦啦要知我原本個樣
姐係你係街見到個化咗妝打扮過既靚女會鬧佢
你呃人！點解唔俾你知你素顏同裸體
你都on撚99 毒撚為咗唔執靚自己真係藉口多多
我整容係為靚 講咗好多次我想要完美五官 完美既樣

如果係盲婚啞嫁呢？
唔想違背父母意願又唔想離婚搞到家破人亡但係又有真心鐘意嘅人呢？

離婚係衰 但偷食一樣衰
兩舊屎你是但揀一舊囉
Btw我會揀違背父母意願離婚 因為同唔想中意既人一齊要偷偷摸摸

點解做雞一定係岀賣自已？
即係你喺街邊見到情侣會鬧佢

你係咪雞？你俾佢屌有冇收錢？
收禮物？佢有冇請你食飯？
有你就係為左錢岀賣自已？

拎叫雞同拍拖比
你對隻雞都擺心機 時間同愛落佢身上

又自打嘴巴
落地獄啦

建議你睇一次與神同行先

如果你冇整容，你條仔肯唔肯屌你？

淨係睇左漫畫，電影見到啲泡狗個樣就唔開胃，條女又柒